[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2087)

dodo

想睇4萬真飛#

Gchi dodo

大家齊all in

事隔200個post

條友之前話同only gor借錢 都唔知係咪財仔夾份

dodo hoball

利雲x西朗

有無新女

利雲 拿玻

荷乙半大2x1 有無巴打同路

有

點解個個都利雲

利雲 利華 西朗 3x1

你可以jump啦

大船利雲...

包包 10幾場不勝 作客平手低水
有冇操盤手解釋下

利物浦

開硬包包

曾經我都推過幾十萬， 最後咪又係針返哂
睇隔離話做賭業你問我答個post 好岩
心態同落注好重要， 連贏5 場再連輸5 場既話， 計命中都係50% , 最多咪輸d 水位， 但點解咁樣通常仆哂街輸尻哂？
因為連勝你唔知自己幾時斷又唔敢谷， 到連輸果陣自己就怯， 想追返， 就算買d 無乜信心既波注碼都會不自覺加大， 最後連輸返幾注就輸尻哂。
所以賭真係要好好心理質素， 人冇長期行運， 要識得點應對連輸果陣先難

係 連輸嗰陣記得忍手唔好亂買

跟bgor日日收蚊

最緊要識收手
波post都大把例子

利雲啲數據 平手盤好似讓太淺

留意緊拿玻里盤

bgor狙擊手

不過現實係，有幾多個賭仔做得到

連中十場跟住連輸5 場就可以連本帶利輸返哂出去

利雲快d 轉盤啦屌

心態問題 連輸5埸應該亂買至會 起碼我成個月未試過

係...
主場 + 排位 + 數據
仲要高手平手主盤
照去算

一轉即買利雲

波post識睇盤既訓撚晒？

暫睇利雲不敗

上場咪贏左

西杯唔計ok?

哈哈

外界轉埋受讓半一...

？

有咩？

又一個傻閪扮識睇盤？

Sorry 自膠 平半

過到fatfat 了

都廢是比

Dodo來了！！

笑

我就睇好畢包反底贏返場而且入波都會多

睇埋陣，可能轉盤

包包客落緊

荷乙半大未

拿玻x利華

Kai蛇出左拿玻fg?

屌 又俾佢搞

yes

包包讓人？搞笑？

無咩我去定ifc先

快入

有冇人有心水益下小妹

一球都冇 跳樓

330 2.5/3大波唔錯

賴維銘win

就係買完先改喱個名

針

街蛇出現啦

仆街一球都沒

半大已死

唯有出動半細已經gel好頭等馬會開門

燕 1:0

bgor又成功

又幾準

半細再gel

烏得 10

2場都 1:0
開哂半大好無

兩隊榜首

燈既機率係咪100%

好！

再gel

巴打 同求 串左？

呢排d榜首上盤冇咩贏,識買了

丹保有bgor加持有d難度

Bgor 佢出係跟風。今次冇事既

半細gel頭

星仔 5位數注碼落番3,4位

祝羊

得返廿蚊都係咁買

冇人教小妹賭球？

貼個西上黎先

串左 開哂半大一齊羊

兩場1:2 ft 試下

買咩好3點半

意假角大

賠左啦肯教未

貼

出2場玩下
1 利華古遜 -0.5/-1 @1.81
2 西布朗 -0.5/-1 @2.07

Napoli

呢場唔似大

西布朗轉盤買咩好呢

等拿 fg升水跟街蛇

荷乙2場 屌到你入

仆街同路

過多2分鐘半大OK?

可能開波秒入 kai蛇次次都快到痴線

星期一真係國際下盤日

秒入咪由佢唔洗買

拿仲未開波？

拿玻里 上呀

半細2x1企左起馬會門口了

咁撚快

0-1

Goal

街蛇又中

1分鐘收錢

cashed

拿玻里1-0

秒goal cls

kai 蛇我服了

秒收錢
Kai蛇好野!

街蛇係咪秒收

仆街諗住升水買

好撚癲

直頭一秒

話咗架啦

快撚到

訓醒

KAI SIR

88

好撚強

Cls 頭場秒收

想等高水大波都冇

Kai蛇仲有冇指引

Kai sir睇陣定睇盤

真係服曬kai蛇...次次都冇跟諗住睇下幾時斷

屌 一禁就入波

荷乙 比啲力

痴撚線真係睇耶蘇

痴線秒收

做乜鳩又執角盤

求你唔好跟，你一跟就斷

仲有冇第2球？

又屈

屌... 諗住刷埋個牙就入fg..

荷乙

咁之前買左個d 計唔計？

阿特正選中場都食晒紅同傷 點打

I am ready
Kai蛇啪啪啪kai蛇啪啪啪!

上啦屌荷乙

拿波里半場上盤收錢

Psv後備2-0

荷乙半大啦

差波哥個場 求咪撚封殺我

烏青

秒入呢下先痴撚線

丹保半大埋得唔得

差你咋丹保殊

仲有幾分鐘就知bgor係咪燈到上太空

等緊kai蛇 秋蛇帶領

咪撚燈

拿玻里似3-0完場

如果丹保殊開唔到半大就

出埋利華
應該好多巴打買左利華盤

拿玻里2角

咁就輸1皮

丹保

屌， 想入角又黎角， 11.5 入會否不智

上啊烏青

有無角大黨喺度

買咩?

會 呢場無9.5都唔想入

快半大啦

丹保開埋半大得活得

燕青3-0

3:0

3-0

燕分球比上面個場啦

我都係咁話 慢慢等唯有

入錯隊

有無b gor TG 呀喂

荷甲榜首俾人sm 完依家到荷乙

包包？

有冇咁燈丫B gor

B gor 殺害

Kai蛇，而家成班手足等你開飯呀

專登訓左陣黎跟kai蛇

絕殺佢，

跪求b gor tg

真kai蛇

覺得拿玻盤有伏買左下盤 上左天台了

丹 鳥青

所以諗清楚先

Gg

買完烏青半大先見到同B gor同路
屌佢老母

假個個扑左

我係買完 佢先至買

中場 燈死左

等你

阿特蘭大第2球

懷疑B gor係kai蛇分身,特登貼自己對家

Gun

有膽就上

好撚嬲 傻系B

Bgor出左利華，好想入無入球

Gun實!

有你就有膽

利華又準備禁屌唔入 俾人入 jump

暫時咁多先 即場再買
冇咩心水 好眼訓

等你睇啱再買

秋蛇 場法乙應該岩你口味

大波

唔要包包？

睇見唔開胃

包包

西布朗點睇

想買埋啊特反cup

屌你， 等10.5 彈多下就買， 又刷

睇黎個角盤好難跌到9.5

我買大波算

搵唔到位入

唔好成日問邊隊點睇 睇都冇睇
唔岩就skip左

仆街， 想11.5 有極高水就買都唔得

羅連安特有沒ching要

阿特 屌到你入

你地跟左派kai蛇未

今晚個5串6無佢份

半場先入角

難啦 半場睇嚟有5個 更加唔會落去
就算落都過唔到1.8

利華唔入波又唔刷角想點

比次機會

秋蛇買乜

因為bgor要左

屌到利華2:0先

阿特好刷得

荷乙果兩場真心屈機

阿特入球 準備

有無水

買左NAPOLI NG 先見到KAI SIR

利華大雨到咁不如腰斬啦

12.5 唔開超高水就落11.5..
呢次11.5 如果等到1.9 我都買了

利華好似玩撚完

咁衝動

唔怪得冇角

10.5啦 11.5有難度

阿特

Bgor 追擊手

唔衝動了， 就係等太耐買唔到10.5

阿特 同我立即入波

馬上

阿特又送角 等唔到了

屌， 11.5 都唔俾買

叫得阿特 快撚啲入

Try

比個12m阿特

利華goallll,全格上

利雲

利華goal

馬會秒派

跟實了 多謝 kai sir

刷佢老味

阿特上

Hi

阿特入

阿特快手

阿特追和

阿特11

6c

深信阿特完場前反cup到

整多場
3 羅連安特 0/+0.5

快手入波 阿特

退一步12.5 想等兩倍都唔得， 睇黎真係要不計賠率入手

B gor要左包包

阿特 快入啦 等咩

呀特 屌到你入

阿特連c

13.5 都唔俾買 次次角大等即場郁係咁， 你老母

阿特角變入

屌佢屌到中出，阿特

利華角大已死

唔玩算啦呢場 10.5 11.5 無入就算 一係70分鐘先買

射到佢大肚為止

星蛇見親你等水位入miss左個啲都中78成
唔好貪喇 岩數就入喇

哇 無啦啦7c 好難買

又遲出

利華goal左 又補返頭場條血

頭關點睇? 你老4買阿特

利雲特第一隊入球

大注到呢

g持泰拿呢場

我起唔切身呀差啲

是但啦贏谷輸谷嘛

利華冇即場入左角大就1c
阿特有即場等水位就7c 都未入到

跟

gun

阿特 入丫

同路 今朝都係睇好呢孩

呀特入左先有錢跟

徳甲一冰角就叫都唔洗叫可以下場rip

追14.5囉

手持
1.阿特 ng
2.利雲fg

阿特2.5大撚到末呀

痴線
同b gor 對晒
買左 奧同利
今次唔係佢死就亡

拿玻盤
利雲盤

支持包包反底

同賽前差4 個角 買唔落手

閪布 利華

Gun實

對哂都驚？

利雲封左

阿特入未

阿特蘭大波膽1:1

利雲四場不勝夠要反底

利雲-9c
利華-9c
法乙-8c

半場波旦 ok

全力支持

跟了

我都後悔緊

我包10場

包包飛到波到 屌打緊 落到平平足水

十場無得救架啦
衰到季尾

法卡奧d fd

拿玻里比多球先

阿特 全力上

德甲冰c，意甲11c

yes 是撚但比多2球

阿特快

阿特阿特快撚d入

Ar特

意甲個角盤實撚到

阿特 ininin

秒goal定律

13.5都有啲想入

狗會德甲唔開走地角

阿特快入

穩撚到

唔入 往績係開到 但唔多

上啦屌 阿特利雲

Gel嘜，靜la

特

阿特
利雲
屌到你地入

我都想， 不過諗諗下11-13c 完場既機會又好似好大

半場再睇 半7就追細

利華

B哥威到

利雲-9c
利華-9c
法乙-7c

大定細都冇講

阿特 上丫

西甲入波未，2.5b手足

意甲-2 利華 閪布快入

13.5b足水了

sporting 盤加大波

阿特快d入波呀

1分鐘0:1 45都0:1 屌

8c

阿特 我屌到你入丫

利雲-9c
利華-9c
法乙-6c

又要再等角盤

停一停先 有條飛串左12.5s

阿特買左客-客同半場1.5細 比我撐多幾分鐘

再買利云fg

利華冰事實

屌你老母 比多2粒

真係好撚後悔賽前唔入一注先

阿特蘭大立即入球

廢特比人barcode

拿19-20c完

利申9up

係就好 大手掃9佢

西甲比角啦

me2 其實賽前有兩倍已經想大注， 但又想睇一陣， 跟住秒goal 刷c 就入唔返了

Same here

比埋波 2.5b

和波大家開開心心

半客利華cashed

小弟無力叫了 1分鐘秒goal 細波定律

唔開即場角果d 唔識刷角

好攰 祝大家羊多啲

雙特快入

開即場比你掃角大
12.5入左細就連c

訓教啦 大家好運

咁衝動入細

利雲-9c
利華-9c
法乙-5c

可唔可以幫你含埋先瞓

利雲-9c
利華-9c
法乙-4c

利華又無角 西甲又唔入波

細波深夜

有條10.5 2x1係手

入左阿特10.5 要gel了

西甲可唔可以唔好咁妹

gel嘜 咪gel啦

唔好gel住啦

sporting goalll

原來場法乙阿假都刷緊角

屌你老母閪布朗入末

半場角大又比人掃

過關串左佢

入未啊屌你

其實barcode式㩒屌邊個諗 好撚貼切

決定左， 13.5 有兩倍都入

幾十個攻門

sporting 咁就半大

一陣一開場又整粒角球 又無足水

屌10分鐘半大
你老母臭西1分鐘01 45仲係01

利雲-8c
利華-9c
法乙-3c

西甲真係垃圾聯賽黎

其他場次肯入未

咁就真係算了， 整定

利雲-8c
利華-9c
法乙-3c

屌閪

刷角啦包包

意甲-2 閪布 利華快入

買左西甲細波真係等收錢 睇場波真係

阿特入埸要即入

馬上求下你

雙特

西甲半場俾4c 黎屌下波算啦

b dog心水，大家睇路

阿特快入啦

真係即俾角13.5 都唔俾玩

9c

包有機紅

阿特蘭

VAR ing

sporting goalllll, 最正氣大波

包紅證明B gor既燈力

黃only

雙竹戈

阿特班友影都冇

快啦阿特

ON9西甲-8c

入佢老母啊阿特

信大kai蛇2串1ng上

阿特下半入2粒劇本

阿特射到佢有bb

利雲入波未

阿特 快手

求下你要發生

西布入未

阿特蘭大準備入了

阿特入未想訓

利雲入未

？14射0入

阿特爽手

阿特拿拿聲

阿特肯入未

特入未啊屌你老母 踢波唔入波

拿坡里上盤收蚊

特哥 快入

快啦阿特，要訓嫁

阿特入波未

阿特唔入唔該解散

連c

真

好想喊

唉， 意假10.5 咁就cashed

阿特班豬兜

b gor 今日會否太fit

好波

Gel

日日都反水 長跟贏大錢

Goallllllll

11!!!

訓得

又收錢

Goalllll

我愛卡蛇

阿特goal

Kai 蛇

我特goallll

kai蛇又中

Goalllll levante

1-0!!!!

b gor 全中

雙特收錢

雙中

痴撚線雙特齊收

Kai蛇勁中 跟足晒

射左

利華on9?

15.5b 快

卡爺好波

未來人kai 蛇

球探show中場但入波嘅喂

買盤真係俾大蛇邪死

德甲冰呀

勁到痴線
俾我含ok?

串埋雙特 一齊入波 痴線

咩都無跟 好撚灰

入咗咩水位

利華俾人燈死左？

1. 拿玻fg✅
2.阿特ng✅
3.利雲fg✅

俾我含ok?

支持繼續

有b gor 唔駛啦

未來人

笑死又可以睇鐵達尼

卡痴左線

勁

冰咩先 角就應該冰到

全世界冰c

拿坡下球？

Kai蛇又全中
我跟晒

訓先 多謝kai蛇

笑死 b gor del埋post
仲要10蚊扮大注

有冇人派我

入波啦，唔好玩碌角旗

利華應該8c左右完

仆街了 b gor 要撚咗角大

可唔可以利華都入返粒

利華半一crushed

利華 拿玻里上啊..

呢度大蛇真係好邪 針

無跟 出多個中左派

拿坡比我贏埋個盤啦

包

唔同你地玩 好煩 又要連登出 又要whatsapp出比朋友
下星期見

acc no.?

士砵亭送錢？

同路 入佢老母

邊有大蛇唔大蛇啊講真
唔係話拆台 好似kai咁 之前一輪勁針 咪又係咁比人屌
到佢勁中 個個又捧佢上神枱 無限loop
大蛇唔易做

挽留

唔好啊kai蛇 派你了

角細玩撚完

利拿入番粒唔該

街蛇唔好走

B gor 又喺度gel角大

Kai蛇又話開捐錢tg

加埋我wts

同你打左句hihi

包生性

利華和左又唔刷角又唔入波， 想點

利華入鳩硬 買next goal先

拿玻里快入

買好細派少少要唔要？

光b

你好嗎

認真？

好耐無賭 今日入左500玩

光仔又黎光速收錢？

鳩up 買左盤想jump

買拿玻里ng

利華開到全格我自爆

點樣派比你好 tg?

拿玻里ng 快

13.5 都準備開， 屌那星， 俄假角大同呢場角大都有信心都冇買

你留

2場即場無入球

拿波里

半格都偷笑啦仲全格

咩都無入？

有人想報答我嗎

2.20

比假希望刷兩野又唔刷

拿玻里 屌到你入

14.5都要爆，屌拿星

利華半一

Hihi

利華贏唔到 輸撚埋佢啦 拎一分把撚咩

利華正氣ok?

俄假訓著miss 左 意假等即場等到走哂

拿玻里 你入波啦

點樣好似你咁整？ tg 同埋保密？

比場黎 報答你 無跟到

要報答卡蛇了

一齊上

我仲負緊數
冇女介紹

我

老馮咩

汪汪

利華笑話

我都出左場俄超主勝，都矛人報答我

買好細 係咪派幾多都得？

拿波里 利華

比場黎 報答你 唔明？ 佢話要報答嘛 都無跟點報

西布朗半一 禁屌唔入

Same

仆街原來2串1買錯利華ng
好彩補左單頭阿特ng

拿玻里

跟左 唔想度

利華又想刷到中位數撚狗

終於跟到2口 可惜買太少

包包下隊

阿特cup埋啦

我地就係被撚

R到3個巴打派我

有贏就得啦

lm

勁賽會 波蛋0-1
訓醒收蚊

利

b dog 一gel角大就停角

依個真

點搵自己tg link

好撚抑鬱

對唔住dodo 依排針左好多 難得有存入忍唔住post下

Setting 禁自己個profile 再禁username

入波啦垃圾

德甲場波塊地多水氹到屌

我都唔識，係咪比tgkai蛇跟住佢post個accepted no.比我地入錢落去?

15.5b -1

上

利華入波啦

15c

巨注 拿拿聲

利華入到未

咪姐係加密 跟住再打自己個tg

搵到了

有啲想再追16.5

拿玻里 利華一齊絕殺

唉， 下半佢又秒c 搞到入唔到13.5

利華要準備中位數撚狗了

利華-3c, 利雲-6c

利華又禁屌唔入 俾人人

我分兩注入15.5算 廢事自己後悔
希望中

利華入波啦屌你老母

入唔入16.5b

利華 2.5/3大

有啲想

唔撚明點解會要左畢包
咁撚垃圾都咁低水

Kai蛇瞓左未，派得少唔好屌我，我都真係想報答你

利華定利雲

拿玻里 叫多你最後一次 同我入波

唔好買咁大 搏一卜

西布朗幾時入呀

A MILIK 好似幾型
希望入波

拿 利

晏晝都講撚左
利雲派錢波黎

快一角啦

利華古遜

全城停角， 叫到攰， 算尻數了

dollar

冇留意 睇返排名先發現
咁撚樣都開平手盤唔撚係掛

利華快絕殺

利華俾3c 回回血ok?

包唔和唔掂

1:2 !!!!

唔係一角都唔比我下化

睇到回我呀kai蛇

米歷克

拿玻里2-1 差你咋利華

利華西布入波未啊

Hehe 拿玻

利狗快入

利華個場大雨到 波都傳唔撚到

真係A MALIK

1-2

包包Rip

畢包下半又冇刷過，輸波都唔刷做緊乜野

利華快撚啲入啦你老母

真係9角撚狗 好波

Come on baby

唯有用補時1c 大法

利華半格我自爆

利華快入啦屌

B gor

西布朗點呀

利華！！！！！

串起左拿利ng
利

利華針得 正垃圾黎

西布朗 屌你老母 下半場唔攻

法乙角大派錢波，

第3球 畢2包包

包你老母

咁撚大雨點入波

利華快啦

利華串左利雲 唉屌

利華9.5s都足水

開到15.5 抽5派1

大雨到咁點撚樣踢

西波朗

定第二先啱？

閪布朗點呀

包個種廢

三串一斷利華

包輸死

利華贏唔到 輸撚埋佢pls

仆你個街利華

2-0 喇 下一球係第三

幾場派錢角淨係買到法乙， 真係對唔住自己

利華爭氣

自膠

阿特奇蹟追和plz

利華半格都頂唔住

利華加幾

補時大法都冇用了， 9c 撚狗

收到街蛇

利華對家og俾粒黎pls

咁多人買包係咩心態

唉

全部開下盤

一角啊屌

利華入波扮狗叫

想報答你呀kai蛇

第唔知幾多次比利華撚狗

仆街啦利華

比埋一角我啦

包 快入

利華賤種隊 當你買佢對家又456對家
買佢就針

Lm

包入未

利雲高水派錢波

利華入未

屌那星 西布朗入未呀

串左特華
利雲中都針

B gor del相

完埸啦

16C叫到最後先有 嚇撚死 落咗3皮

唔叫

西布朗降落英甲啦

2:2 未

meee

咁大注
我都嚇撚死

我了

17c

有無入16.5

唉， 意假全線開角大冇膽入， 輸死

冰左15，分鐘嚇死

街蛇 你真係好撚痴線

屌18都有 16.5唔敢入

拿玻盤cashed
利雲盤

我唔夠膽
差啲反手入16.5細

打爆角細狗

兩邊都咁刷得 就唔怕入 追番數 唔玩了

全程唔敢入角
冰到

利雲gellll

屌

想問卡蛇 有5000本 咁我應該幾錢注好

差西布朗

仲諗住一齊得閒再屌角

派我未

玩成晚輸錢

@3.2 精神

西布識唔識入波

買2中2 1埸足水 瞓得

追場角細爆哂

我間唔中都會上黎 有緣再見

有運

做做miss u so much

Kai蛇係咪你加左我？

係

唉想死

西布朗plz

下半冇中過龍

加你tg得唔得

痴撚線 西布朗唔撚係打假呀

仆街岩岩推左一千落包包3goal

歐塞爾贏1球等我輸少啲

第69次衰係半一上盤 屌 戒了

串撚左利華真係想死

me too

得閒屌下波 但我主要波po

半一上盤果然係俾狗買

利雲下球？

一跟就針

你去左邊 好掛住你啲女同fg水

玩成晚輸一千

屌3.8倍一買即入

畢包廢到角都冇， 點玩

咁睇黎要復出

西布朗原來又係盲人足球隊

好

畢爾包成隊仆街死啦

岩岩仲諗住用埋半1/3注穿條2x1
不過Kai蛇講過平注 不貪先長玩長有

唔追即場有錢贏嫁

Gchi

等你很久了 你清爐沉左底
差啲要拋西瓜

法乙英冠入粒都咁難

屌到西布朗入波

英冠一粒都冇真係cls

包包rc

Pm ed

Goalllllll西

聽日再黎

終於goal, 屌你頂住

Goallllll西

西布1:0

1-0

要多粒

包包4連c 未

Keep 到完場好了 唔貪心

過關fat

拋西瓜 屌

閪布

3千蚊3x1, 痴撚線， 又贏一皮

西布個盤係咪半一

轉左盤之後係

死jer狗

又唔見你上波po
又唔見你update清爐 唔拋西瓜等咩

點止。。。

lmlmlmlmlmlm

利ng?

冇計， 粗略估算

即場啲NG都贏緊幾千 過關只係bonus

異巴 勁

dllm 臭得狗

利雲特比多球

bonus 贏成皮， 即場ng 贏得幾千點叫主菜呀

DoDo巧耐無上水 快啲返黎屌波

賓福特同我追和

個post佢開架

即場大

賓福特又要我屌到入

入多粒啦

賓福特你入俾我睇啦

阿甲有冇水

賓仔俾人入啦 dllm

主

都2018年啦
仲買臭包咩心態
個前鋒根本唔掂

聖馬

同路

平手低手 fake到臭哂

報答kai蛇

不如睇下有無面子球3：1

唔似有

主場都要俾面子?

架係自己丟

歐塞爾入粒啦屌

又唔見人派我 DLGH

LM

羅連有種絕殺我有種派

屌 閪布朗

西布rip

屌你和番

絕殺 靚

無知一問
亞特蘭大0/+0.5盤 係咪當輸半

屌。。。

所有

戒賭啦

戒賭

真係屌到入

西布食屎鳥

輸哂呀

屌打成場都俾人追和返， 唔駛睇都知一定係入完又縮後任人攻啦

縮到後一後 反而比人入埋 正垃圾

輸半定全輸?

全

咪臭係

閪布真係...

利雲特4-0未

今次派咁小？ 上幾次你派5000

半一盤你就輸半

聖馬田 2.5大 有無同路？

輸半 試過唔回水之後打左上馬會屌柒班撚樣先肯回

訓 8點再買 屌你爛閪

Gel哂收一皮？

thx

對面咁廢，都唔知縮乜撚嘢

on9西布 睇直播入完球 hea踢

我上次屌到上終審 仆街個官都唔肯回水 判我輸on9

賓福特好球

閪波打閪波 好難開大波

睇清楚規則先賭會好啲

覺得主要追分 應該係咁入

拿玻盤
利雲盤
8半暫時睇啱 到時再見

兩場收錢 訓得

賓福特絕殺好嗎

依家講黎聽下啦

又比狗會斬多1k 點解咁衝動

少買盤

3k中

閪波留返係英冠啦

暫睇泰拿利斯 打風 到時firm

西布dllmch

訓唔著 度左場尻波

事後3x1

拎左啲bonus去派花紅了

但係客往績唔錯
想知點解

Pmed ja

依你所講客往績唔錯都開平半咪姐係派錢 狗會通常都係撚狗

同路！

訓啦7頭

西布朗真係鬼到仆街 一望到即買左賓褔特+1

聖達菲有冇同路

競賽讓平半 中高水 買半場贏好啦 全場會收皮 呢隊野次次都係咁

11 13 14 主 蚊注 訓

利華呢隊仆街真係好賤格

半大

620客派錢

屌 好彩90分入左

邊場客先

聖達

你又返嚟啦人生巴

訓唔著 冇買波但睇住球探入波都爽

盤王

［img]
有撚用咩

有撚用咩

你職賭失敗

輕輕鬆鬆啦

6:20客
8:30主

台風隊

啱啊
買左打風

又話冇錢賭

facebook我

沙士菲同我入波

訓唔番

仆街 同路

聖達菲聯入佢老母未

＃metoo

好撚辛苦 眼光光

兩場波同10分鐘前一樣嘅

仆街
80%控球都唔入

開左波咩

係咁look電話

比球12碼沙士菲先啦

就快同2分鐘前一樣

幾時旺番

馬丁

燈到